點解香港d韓國野都又貴又唔好食

黎黎去去都得炸雞 見d炒年糕買百幾蚊紫菜飯捲成五十幾 但又唔好食
巴絲有冇d韓國餐廳係食得過 推既？

尖沙咀果渣

因為韓國野本身就係垃圾

買包辛辣麵, 一碟泡菜, 一隻炸雞,

你已經食哂韓國美食既精緒

因為日本啲嘢好食好多

啲人打仗先食嚟吊命嘅嘢 都可以賣咁貴

魚糕幾好食

燒腩肉🤤

蟹膏算唔算...
韓國野又好似真係冇乜健康野

韓國最好食既係紫菜送飯

韓國黎黎去去都係炸，辣，甜 唔知點講 即食麵睇落佢地文化真係當主食咁...

好臭
日本蟹膏好食好多

outdark
喜來稀肉

韓國好多通常都伏